外資1800億熱錢流入, 原來就係等炒282

好嬲好嬲

外國

1800億 蘋果要見30蚊?

真唔真

股價反映緊

深港通流入以十億計